[挑機2] 俾5個數字你, 同我砌條式等於8

+ - * / ^ ! ()可重覆使用
第一個數不能為負
67795

9－7＋7－6＋5

要順序 講漏

試下6 7 7 9 5 咁樣排 唔易諗

(6*7+7-9)/5

秒

6*7 +7-9 /5
40/5

54796

10293847

00000

(0!+0!)^(0!+0!+0!)

5!/4-7-9-6

稍等

-((5-4)*7-9)+6

你地都可以問我
我諗緊題目

1+0-2+9+3+8-4-7

99949

好難

9-9+9/9+4*2-9

4^2先啱

99949 睇真d

終於諗到 9-(9-9)^(4+9)
遺忘左0^n=1

9-(9/9)^(4+9) 先岩

2個都啱！打和！

69266

(6-9)^2-6/6

唔用次方,!好玩啲

(9/9+9/9)*4

iiiii

跟次序

厲害 69275 依題試下唔用!

(-6+9)*2+7-5 ?

（6*9）/（-2）+7*5

咁就諗唔到唔用!,^
有無高人指點

其實做唔做到同8一樣係咩條式都等於同一個答案

唔明你講咩

正6

覆錯sorry

個2

你意思係abcde做到8
咁beacd 都做到8?
唔一定

上面2個答案都差D

（6*7+7-9）/5

（6*9-2*7）/5

58275

5*8/2-7-5

依條出得差
試下99975

開過個post la 人地啲嘢又唔copy翻
順便講埋
0!=1
1^(n)=1

9/9+9-7+5

9+(9-9)!-7+5

出題 32193

3*2-1+9/3

帶返上個post嘅數字玩下
5 9 5 9 5

訓前留下3題
55975
75975
95975

答咁快 (3-2+1)^(9/3)

我係問做唔做到等於8以外答案
無論條式係點都
例如俾5個數字 都砌到答案係7咁

都可以玩下 我相信5個數字 10萬個組合
答案10以下都差唔多食晒

(5/5) + 9 - (7-5)
(7+5+9)/7 + 5
((9-5)! +9 +7)/5

5/5+9-7+5

訓前拋下磚先
(5-5)!+9-7+6
(7-5)^(-9+7+5)
9-(5-9+7)!+5

勁

（5+5-9+7）*5
（7-5）^（-（9-7-5））

聽講j圖可以激發人類潛能
不如樓主貼j圖當獎勵

你都勁
聽日會出更難 可以試下玩7/9

我無儲丁圖
靠其他巴打

5-5^(9-7)/5=0
(5/5)^(9+7+5)=1
5-5*9+7!/5!=2
5+5-9+7-5=3
5*5-9-7-5=4
(5/5)^(9+7)*5=5
(5/5)^(9+7)+5=6
5-5+9-7+5=7
5/5+9-7+5=8

5+5^(9-7)/5=10

9點砌

66666

(6-6)!+(6-6)!+6

出一條先
8 9 5 6 4

(5!/5 - 9)^(7-5)

(8-9+5)x(6-4)

= 225 喎

自膠

9真係諗唔到
如果俾用absolute value就得
|(5!/5)+9-(7!/5!)|

等高手諗真正答案

5*(5-(9+7)/5)=9

65694 今次搵9

38694 搵8

（6-6）*（4+5）+9

無追開 唔知有無破rules

55555

[(6+5)-(6+4)]x9

(3*8-6)/9*4

要順次序

0 0 0 0 1

(0! + 0! + 0!)! + (0!) + 1

6*5-6+9-4!

試下唔用!

6+(5-6)^9+4

你來了
39594 搵8
69594 搵8

依題可能難D,59594 搵8

3+((9*5!)/(9*4!))
6!/(9*(5+9-4))
唔用!我即刻變弱智

(5*9-5)/(9-4)

39594 同69594 都可以唔用!
反而59594 你諗到

38759

3＋8－7－5＋9＝8

(3-9-5+9)*(-4)
(6+9)/5+9-4